警告各位手足唔好完全封鎖肥C

咁同共產黨沒分別！
香港人要求同存異

細蚊仔先玩封鎖

豬蛇ho ball!!同埋食左乜

我未block過人

吃了牛角包

暫時只有完全封鎖9527
不過唔係因為煩而係爆晒data

美斯fail.gif

留上邊位手足？ 點解睇唔到

親親何b狗

狗唔計

呢個係我人生第一個block的狗

豬蛇好野👍🏻

show blocked user - Oliver_豬腦

豬蛇ho ball

block 豬蛇你不如唔好上連登

其實我無block到你，但希望你唔好再入我地車post

假膠有錯咩

豬蛇講得好

波台唔岩細蚊仔

雙重標準，自打嘴巴
啪啪聲

我有去鎖戈既自由

點解呢個Po #8 唔見左

豬蛇呢期食咩煙？

( Show Blocked User - Olivier_豬腦 )

呢個真，留d 言係冇建設性

不過正字特警

咩左左右右真係咪撚煩

五毛dewi

Lihkg 開始納粹化
唔中意就封殺人

警察做野唔洗你教！

認真，除左9527同廣告撚，洗版撚之外我無block過人

死基佬

小學雞先會上科林都block人
掩耳盜鈴

Block 左你

why

我block左兩個，一個係9527，一個係阿po假分狗

廢柴唔岩聽就負皮

豬ching ho ball

你唔好警告！算數！明白未啊，你警告我即係未攪掂

block左

真心唔好亂block人
理得佢係五毛定肥絲煩膠定左膠/假膠
因為你可能因為佢地一次嘅on9就block 左佢地，但之後睇唔到佢地有建設性嘅comment, 係你嘅損失

而要BLOCK嘅係解密狗，QUOTE 長文同圖嘅垃圾